潘生潘太俾人當condom 咁用

林鄭： sorry，你哋已經冇利用價值

明明之前有律師話有其他方法引渡

潘生潘太一出聲，林鄭就即刻再收皮。

不過好大機會俾人維隱咗

推

推到潘生潘太出

最後台灣記者問佢
佢話冇法律基礎
真係 cls
日落條款點解唔做

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

見到佢當律師同法官無到都知咩事

根本就無心幫人

打温情牌都咁撚噁心，偽善到。。。。。

佢哋兩個都係抵死啦
自己教女無方搵全港人陪葬
仲要搵淫賤聯幫手

撤回